曾經-------- 接埋落去用voice type

曾經滿載了希爾摸你我會周天重開返咁衰GE再次拎衫囉你我會有天走到盡頭望着你樟腦丸我並沒有想唔算會每天邊一方他朝好衝鋒好徘徊徘徊他只想跟你一起一起走向這一天